Q:
is it an animal?
Q:
does it hop?
Q:
is it fluffy?
A:
rabbit
A:
frog
Q:
does it fly?
A:
bird
A:
dog
Q:
is it a vehicle?
Q:
does it have 2 wheels?
A:
bike
Q:
does it have 3 wheels?
A:
tricycle
A:
car
Q:
is it electronic?
A:
computer
A:
building
